香港人，留守。

香港今時今日比任何時候更需要真香港人
如果你選擇移民
就中晒計

匪共最想
只留低香港個殼繼續洗錢
而由支那人換晒香港人
控制經濟控制選舉

呢幾個月手足嘅努力
令作為廢中嘅我睇到香港原來有未來有希望
同好多人一樣
要移民一走了之絕對有能力
但係我想大家知道
選擇留守
或許是對自己對香港最好嘅選擇

Yes sir